有james嘅哥倫比亞勁撚過有小花嘅亞軍廷

James又助攻 小花繼續自閉
而家哥倫比亞肯定入到仲要首名
亞軍廷仲分分鐘小組賽出局

James 傷左哥倫比亞世盃先出局

有占英撚死左十世啦
條路應該唔止16強咁短

難d,除非輸比qatar

支持占士拎番屆美洲盃
有個盃捧下

下年就到巴西拎

和又點計

小花成日想做救世主 學下丙郎啦
葡萄牙分散攻擊點成績仲好

如果和左 卡塔爾失球少過亞軍廷都會排前啲
萬一真係和左仲要指望下場巴拉圭輸哥倫比亞多過2球先唔駛出局

卡塔爾比人邀請過嚟， 日本都識做放水畀智利， 卡塔爾都一樣，
大家都知道自己身份係陪踢。
唔會搶阿根廷個位㗎， 大家放心啦